有無人唔識適應一個人嘅生活？

回復單身之後
少左個人分享生活上遇到嘅所有嘢
雖然平時好獨立 但好似適應唔到咁
但又唔敢搵朋友 唔想打擾人地
到底單身嘅生活點樣過

係自由

如果我有j肯定瘋狂打

I know that feel sis
而家每個星期六日都唔知有咩做
又唔想喺屋企俾老豆老母問咩事
所以自己一個扮有街出

會唔會有調返轉
一個人太耐,唔識適應兩個人既生活

Exactly
有時見到啲得意野想同人些牙
但發現唔知同邊個講好了

我都試過 自己一個食m記

我想搵pt返 但唔想識人
我好怕同人social

要遠啲嘅m記 驚撞到人

想塞爆自己啲時間
但又唔知做咩好

絲打 我地同病相連呀

我去下一個地鐵站 唔俾屋企撞到就得

可能孤獨終老

食m記都去到老遠

每日返工放工冇娛樂上吓膠登
街出少咗每月儲下錢
依家keep住有做運動修下身
唔想俾自己pair落去
同你一樣唔敢搵朋友
依家一切隨緣
共勉之

其實冇乜野 一個人靜靜地諗野幾好

諗下諗下又會諗返起佢

失眠都係因為佢

搵過個

屌 過一排冇野啦

我呢排都有做翻gym
因為真係太悶

散左幾耐呀？

呢樣好難講
事關我都係個被動嘅人
如果對方唔覆我 我都唔會搵

。。。。
今日散的

屌
我分完手既生活仲精采過未分手前

唔適應都要架啦 本身有養幾隻寵物同埋有班朋友 叫做可以分下心 利申：應該就黎分手

盡情喊啦

點精彩法？

即使你係放佢喺心嘅 都唔會搵？

有養寵物都仲係有種被需要嘅感覺

係 因為面皮薄
除非隔左好耐佢都唔搵我啦

代表佢可能有好多選擇
你只係其中一個

絲打仲唔瞓唔洗返工返學咩

要 但訓唔著

做gym好，好過坐喺到食薯片睇電視

又唔好咁諗
我都會成日唔覆msg 但唔代表對方唔重要

其實咪又係咁過

食薯片睇電視又太頹太廢

siri?

一齊做
月票去到13號

wow

聽下歌先啦

九龍灣贊路比利同你say hi
唔盡力下?

Siri無得send link 好似係

康文？

係呀,180蚊任做

講下野都好

孤獨到就黎忘記如何説話

盡量搵多啲活動做 令到自己有幾忙得咁忙

我去開垃圾p記

有時會開whatsapp 同自己講嘢

驚俾人碌十幾萬

我都係屋企開張yoga蓆播住歌做吓架咋
Keep住每日半個鐘

打比爸爸媽媽

有無咩例子？

其實無用,稍微一停10倍孤獨感就黎

如果我有咁多閒錢俾人呃都好

又唔同喎,依個似情緒病

諗住去啲狗場做義工
對動物好過對人

咁多人又怕俾人sell

有無咩片好介紹
我剩係有時會跟下coffee

屋企冇機做
又太細。。。

大個啦。。。。

其實本身都應該有
但無勇氣睇醫生

呃你感情都死啦。。。

但驚要面對其他義工

爸爸媽媽係唯一唔會覺得我煩同願意聽我講野既人
點解唔可以

捉你入房你就gg

有得俾人呃下都好呀 好過而家咁悶

醫生咪又係同你傾計 仲要收錢。。。

我從來都唔會同屋企人講自己嘅嘢

睇醫生咪又係淨係比藥

唔想食藥

仲好貴
但有藥食

唔想搵醫生拎瞓教藥 開心藥

呢排我自己一個不停做gym，感覺個生活充實左。一日嘅精力消耗左後，我個人無咁愁感情事

做好平板支撐，每次2分鐘抖30秒轉做深蹲做3set先
第3set已經出到汗，期後慢慢加動作

靠自己先可以捱多3/4世紀

但我唔得了。。。。。。。

絲打你

好難開口又幫唔到你

做平板嗰分鐘係人生過得最耐嘅一分鐘

上連登傾下計囉

唔好死
你仲有我墊底

人生不做top3
smoking
take drug
紋身

每分每秒都好悶

做完gym再打波,爽YY

單身都係好似吸緊毒咁

我都24年A0,仲未死得(暫時)

冇嘢再輸既時候，試下勇敢d

點做到？

打機,睇小説,做運動,睇動漫

btw 絲打個樣似你個名咁???

係個心穿左個洞姐

依排好like去睇戲

但心靈都會好空虛
會有情感需要

係呀 有肉地

準備毒自去睇比悲傷更悲傷的故事
大喊一場

haha,因為我16歲已經看破紅塵

望下靚女當擁有過就算

what is the death reason?

同你一樣咁大
不過其實我覺得結唔結婚唔係最重要

今日自己去左睇戲

我睇左了
但無喊
唔係好buy個劇本

心靈封鎖佢,好彩我咩佛學,哲學都學d,暫時壓抑住到,但唔知幾時爆炸

有肉地 姐係胖妹啦

年尾先搞單咁嘅嘢

從不入戲完睇愛情片,因為全部係假

封得一時封唔到一世

我都想似胖妹 起碼人地有才華

聖誕倒數啲frd唔洗陪仔咩(我以前都係咁)
都唔知點過

有人陪你一起笑先最重要

我都係
唔知可以喱去邊

邊套戲,我一有新嘅大片都睇

搵到一個soul mate 重要過一紙婚書

我以為佢係 原來只係我一相情願
呀唉

本土戲
睇到喊

咁又慘D。。。。

如果我有一個女友,我肯定100%唔會偷食,因為我知做人嘅底線。

預告好渣

而家分手 都好過廿尾三十先嚟分

盡封啦,唔封真係對自己有心理傷害

老實講:女仔外貌一般就夠用,性格先係好重要。

去老蘭/銅記倒數
(利申未試過)

喊到豬頭咁 又仲未瞓
聽日點返工

而家心理都好大傷害 永遠好唔翻
性格當然重要，但明白男人都係好膚淺

但冇咩可能,香港d女仔,唉

聽日SL啦

女人的直覺,其實係錯覺

太多人，不了

香港仲有好多好女仔

本土戲
投入唔到

仲有機會有新對象

SL啦 但係星期一

支持本地電影

我已經咩都做撚曬 佢知我對佢好 不過佢覺得自己好似對我嘅感覺冇以前咁多 而家大家沖final佢話考完final再算 每日都係一句早晨一句早抖 最多加多一兩句 我自己都開始頂唔順

我瞓了 多謝大家同我傾計

外貌認真好難唔計分,但性格真心最重要。我認同男人唔膚淺就唔係男人。

絲打如果想有新生活,忘記ex係唯一辦法

其實我未出去倒數過 都幾失敗。。。

睇完tinder都覺,但冇機會識到,同冇好女仔一樣姐。。。

早抖
訓醒又一條好漢 (暫時)

反而覺得獨撚一個更開心
都獨左咁多年 乜都慣哂
鐘意做乜就做乜

無人分享 咪上黎呢度分享
實有人願意聽你講

只係大時大節會俾人問幾時帶女朋友上黎

食飯又唔洗就人 出去邊都唔洗同人講
幾好丫

免費睇或者去,但要俾錢,都係選西片

OP同老迪,都會選老迪一樣

係咪拖得耐攤凍左？

final之後一齊去個旅行

10個月咋🤦🏼‍♂️

good night

其實放低左
不過一個人真係唔適應

但身邊有個人陪伴嘅感覺真係好唔同

明既 就黎到聖誕
天氣又凍 係會寂莫D

凍喇 記得要保暖呀 Bb

10個月仲唔耐？
正常3個月内唔一齊就會frienzoned

本來無一物，何處惹塵埃?

明白到就無事

我都想 不過一齊冇耐同埋佢同唔到屋企人交待 不過都要唸下點樣修補 因爲真係難得搵到個性格唔錯既女仔 一直好珍惜

agree by ff

年尾咁多節日有排受啦

Sor睇錯 當我無講過

BB
喂呀 多謝俾我ff

可能呢排大家忙姐 考完大家一齊周圍去啦

學Bb你講 訓醒又一條好漢
夜喇 好去訓覺喇 乖乖地 要聽話呀

受左24年,繼續
merry Christmas

希望係咁啦

真心 過時過節已經免疫哂
最多咪搵D單身朋友過 Or 唔慶祝 無乜特別

4點半啦 痴線

我離婚第二年，仲未慣，寧願返工

訓唔到

做咩事ching

早d休息

TakeCare Bro
我身邊都有極多離婚例子
加油

我明的我明的
有時真係想星期一至日都忙

做錯咗返唔到轉頭，留唔住
依家要做返個好人

其實我都唔識回最強昌珉
男人真係好衰

偷食過？

ching你出軌?

係....所以要硬食

修心唔係個個做到,而且仲要識欣賞人

咁你係抵死喎,bro我幫你唔到

其實唔搵唔見唔想再加深傷害架咋
唔代表唔關心

其實唔知點解人大左 定經歷多咗
已經assume 左所有男人都會偷食
甚至覺得對方偷食唔好俾我知
甚或鍾意咗第二個就坦白講 同我分手
好過喺度拖 到我踢爆時都唔認

我要申請括免
我A0

可能到你拍拖嗰陣都抵受唔到引誘

點先可以咩都唔諗訓到教

我會珍惜,我明白選定了就係一世不需要再去改變,因為佢係最好。

我代表唔到所有男人答你
偷食其實唔好玩，喺街壓力好大

聽住歌訓啦

你已經

我明呀 頭嗰一個禮拜都會好辛苦
聽日SL啦

有啲人就係鍾意呢種刺激

可能之後又會遇到更好
就忍唔住

犯罪感

有左最好,就滿足了

未醒啫，錯過唔會再試

可能巴打你嘅教訓太大

所以好快又一次投入第二段感情

離婚仲唔大?

前妻對自己太好，所以好難釋懷

知唔知佢而家生活點？

點先可以？

搬返佢屋企住，久唔久食下飯咁

因為要搵多個人好似以前咁陪係身邊 轉移感情

冇諗喎，暫時真係唔得

佢有無好憎你？

咁咪即係當人水泡？

開頭有......依家見到唔會問呢d

仲有見面咁有無彎轉？

隨緣啦....太夾硬大家好辛苦
唔係我想點就點

最緊要知錯能改

係刪相既時候d回憶又會出番晒黎
咁多年 儲埋儲埋真係唔捨得

起身返工啦

Go go go

又要返工啦

習慣就好

好凍著多件3

唉屌 乜柒都唔記得拎
返工無卡拍

早晨

我乜都無刪過

我琴日用左成個鐘del
Del完就發現自己無乜其他相 全部都係佢

唔捨得del

咪由佢擺喺度先
唔好再打開d相
有一日有勇氣嘅話先處理

仲留住個仆街啲相做乜

日日join 唔同group 既 fd 玩唔同野，以前要陪女都無機會join
同埋俾女約出街

因為呢幾年嘅生活得佢

有咩唔同嘢玩？
靚女？

同其他女出街既感覺差好遠

真係 依家成個人空左

我明
本身個人好獨立
Ex走咗來我世界，令我慢慢依賴
突然分手就唔慣自己生活

咁又唔係 都有認真對待呢段感情 如果唔係點開始呢段關係

只不過係話好快地轉移佐係第二個人度

same here

咁都要del咖喇 知道自己越睇越唔開心

今日翻工忙到仆街 如果24小時都咁忙就好

直頭係唔識自己一個人

點可以咁快投入到
會覺得自己好似做緊戲咁

新生活,,新對象

拍拖係分享生活,不是依賴

一樣呀 無哂動力

唉,女仔唔可以咁

每日都唔知有咩做

依家時間真係多得滯
夜晚呢ｄ時間最難捱

係 好想有人秒回下我WhatsApp

公司call

自己俾多一年時間洗底
所有應酬謝絶
keep fit 儲錢 調整下自己
唔可以頹落去

忽然積極

睇下小說,打機,睇戲,劇,動漫;學野

洗唔洗加個whatsapp?😂

我想講儲錢係最冇意義

拍拖冇話要依賴人

試下拍啦,最多咪又失戀

我明呀
下次拍拖一定唔可以生命得佢 唔可以全程投入

俾你瘋狂轟炸？

好sad 就係因為比人傷害過
搞到唔再敢相信愛情

就算開始新戀情
對方一唔理自己一陣就會懷疑佢係咪同第二個女仔一齊

唉屌 好怕再比人背叛

絲打你身材咁好 一定會搵到個愛你又錫你嘅男仔

利申拍左3年 分左手3年幾
初初都好唔慣 咩都自己一個做
去到邊都有某人既影子
宜家咩都一個人做
自己食飯已經完全冇空虛感
琴日仲自己去睇比悲傷更悲傷的故事
人一旦習慣了孤獨 才是比悲傷更悲傷的事
我就係咁
所以兩位請相信愛 唔好學似我咁
活係悲傷既影子下
明天會更好 雖然好行。
利申巴打

其實我係死肥妹 黎緊要努力做運動操fit佢

其實我本身都好獨立
就算拍緊拖嗰陣都會一個人行街食飯睇戲睇演唱會去旅行
但有另一半嗰陣先知道獨立之餘仲會有另一個人喺你心入面 同埋可以依靠
但單身之後除咗一個人之外係無其他選擇
呢種失落仲未適應到

你去邊睇塔羅 我都想睇
我想睇相 點解今年可以咁撚黑仔

絲打一齊做運動好無？

我又唔會咁做 盡量覆下你啦

從你打字都睇得出你都幾成熟
我明你感受啊 你習慣左某人既存在
突然冇左係會唔慣既
最緊要係失落完 要繼續向前走

tgtg me 話你知

生命得佢又over左,個人覺得伴侶係可以分享生活的經歷,但唔係世界圍着佢轉。。。

世界有好人架,至少有我

24小時on call又係難d,除非同居左姐。。。

人性唔可以測試,所以可以懷疑,但唔好去質疑

你又知

相?

去做gym

我好變態 好鍾意人煩我

但你呢幾年一個人會唔會好悶
可能我心靈真係好空虛 好需要有心靈上嘅陪伴

Id id pls

以前放假得閒就係同佢一齊

所以要有交帶 俾到安全感對方

男仔邊諗到咁多話題,多又會俾人話chur

絲打想被人煩似係M

提醒:唔好入教,邪教害人

想知x2

拍拖太痴身了
大個女d啦

唔係番工喎,要同老闆報行蹤

如果冇傾一兩日計,絲打接唔接受到?

條link係邊到變出黎 ?
我唔識玩

我都好辛苦呀
以前我成個世界都係佢
起身就係佢格離
想講就講 講咩都可以
笑話又得 分享自己啲事又得
收工就打比佢
有時又煮下飯
有時又陪下佢出下街
幫佢按下背
叫佢幫我斟水
一開口就係到
電話講野又即覆
有時係屋企某啲位呢埋再用公仔扮自己瞓左等佢沖完涼出黎我可以嚇下佢
唉依家無啦

結果而言，分手一星期
佢而家同緊新男朋友一齊
2個已經無可能

係而個時候，我想理性啲move on
但已經發現無途徑識新女仔

[url]網址[/url]

我都想幫女友按摩

搵過個囉, 但問題係.
我對上一次溝女已經係中學
唔好話咩特別既溝女技巧,
單單地方, 途徑都無
公司同事結哂婚, 未結都拍哂
我真係灰

i knew that feel bro

點解決好?

未解決到

我陣間又去做gym,,去嗎?

有咩途徑係叫正常D?

參加下d社區活動,義工,興趣班

你有絲打緊係講得易

咁你當初點識你男朋友？

你如何推斷我有絲打?我A0喎。。。

good point

....

同學

發覺同絲打們情況都好似
被分手一星期⋯仲ff 緊佢係身邊

仲FF咩丫，唔好啦，早啲斬係痛啲但真心長通不如短痛，置之死地而後生啊

冇女友ff有先最慘

無法認同更多，尤其係諗到佢而家身邊已經有第二個取代左自己嘅位置，個心真係好難受

我已經調換諗 件垃圾都有人搶住要
我真係恭喜下一手

之前既一段6年感情，一個人食飯，一個人去街，一個人過節，連搬屋都係自己一個搞掂。

再對上一段感情係long d , 直頭乜都係自己一個人搞掂，連依家分左手根本唔覺得有咩分別，不過仲有同佢做反朋友繼續聯絡。

但我個Ex唔係垃圾，我代入唔到呢個諗法，我整係諗「人地都風流快活緊，你就唔好咁肉酸喺度又喊又唔捨得啦，你唔好衰俾人睇啊，佢唔會可憐你」

唉 真係

叫生叫死 去跳樓 佢咪又係攬住新女
晒鳩氣啦 比返啲尊嚴自己

但係而家個人係好似精神分裂咁，一時好理性叫自己唔好咁傷心，要振作，一時諗起以前又會好掛住佢，一時諗起佢出軌同第二個有實無名咁一齊又會好嬲佢，跟住又會可憐自己點解次次遇到既人都係咁。

我就黎癲。

正面好事,最多用多d時間緩衝
絲打更加要努力
減磅唔難架,不過keep住fit body就要講鬥志
利申
168cm
160降到135磅
減3吋腰
用一年時間

有揾過saa個狗場 寧願對住d動物好過對人

絲打 我都想知你係邊到問塔羅

反而睇番one piece先明除左愛情,其他感情都好寶貴

唔係剩係男仔諗話題嘅

唔係痴身啦 係習慣咗

緊係接受唔到 半日都唔得啦

改username 嗰度下面有條link㗎

同居之後更加難適應

我都想問
正常廿幾歲男仔都有穩定另一半

Exactly 就係我想講嘅嘢
聖誕節又唔知點過 自己on99咁

係，有時同自己講積極啲
有時又會覺得自己死撚咗都無人可憐

半日都忍唔到

我唔正常?

甲狀腺有事？

可能你圈子窄姐

走咗就唔會返嚟㗎啦
我哋頹埋今年好啦

生命中有ｄ人和事o係永遠唔會忘記
即使平時工作可以若無其事
霎時間又o係你腦海裏面揮之不去無限loop
有野唔想同朋友講,咪o係呢到呻下頹下
總之一日未死都要好好生活落去

唉

呢幾年就算有拍拖 情緒有時都會有啲問題
可能唔識好返

不過係我冇去搵

係咪真係咁毒
正正常常冇奶油識唔到播

Here

share to me

我都有玩過tinder
識過好幾個 但始終都無心動嘅感覺

tinder成兩個禮拜了😂得一個中國女仔hi過

點解呀

又串我

見到大部分女仔有男友,其他性格,喜好,外表又麻麻地

咁未拍拖之前呢？

原來係要求高

有時習慣咗 好難返轉頭。

咁我又未dry到係女仔就蒙眼狗沖

傾下計 只限絲打

咁有無女狗衝你

Add你先

d office姐姐

絲打紋身?

得保險 倫敦金狗

可能我心心過你

玩GAP GAP囉

你幾歲?

其實我無玩哈哈哈

可能難過的時候會性慾都無

廿中

被你騙了

姐係平時有。。。

一個人也可以很好

愛若難以放進手裡 何不將這雙手放進心裡？

擦光所有火柴難令氣氛像從前閃耀 至少感激當日陪著我開甜蜜的玩笑

我就係玩tinder識左佢 佢好好 拍左2.5年拖

我地曾經係好close 佢帶我見哂佢所有朋友 屋企人

但最後都係分手💔

如果所有女人無晒性慾
呢個世界會人類絕種

你哋係咩原因分手呀？

太凍不了

帽完再帶你去見家長又點計

你又啱

functional test

確認你女友地位,但女友係非官方地方,所以咪byebye

Add 你先 x 2

想add你可以嗎?

我唔體諒佢

我自私 淨係識想眼前自己利益

而忽略左佢 既需要，佢家人發生咁多事冇好好支持佢

最後佢覺得大壓力 我唔係佢想要既人

所以分手💔

切jj先

可能本身都缺乏左溝通所以先狠心分手？

你捨得嗎?

過去了就算啦

一直都係一個人生活，一個人睇戲去旅行，以前細個覺得係因為緣份未到，深愛既人未出現，到而家慢慢發現，原來兩個對的人係對既時間相遇係幾咁困難。

兩個人相遇是一種緣份，
一件非常奇妙的事，
因為它帶給你的是
它的過去，
它的現在，
還有，
它的未來，
也就是這個人自己的一生。

我寂寞寂寞就好~~~

聖誕前如若有一天真的分開了

提提大家聽日又happy Friday 啦

推下post叫下春先

都係自己一個

Weekend 仲慘

Are u ready?

anybody alive?

絲打tg已連不上了

仲有巴打

養隻寵物陪自己傾計

本身星期日會接佢收工
而家得返自己一個係屋企

唔覺 覺得好爽 好自由
鐘意做咩就做咩
又洗少左錢

Hi 悶足兩日

頂埋今日啦

一個人好開心

返工星期一至五都無乜嘢，星期六/日先係問題。約朋友最多真係約兩個 timeslot 當你係星期六晚上同星期五下午，其餘時間都好自閉。以前拍拖就可以星期六做運動，見朋友，然後星期日郊遊，又做下自己嘢咁，成件事好 balance.

想知女人單身係點？係咪80%時間都同朋友相處？

一樣，前女友係大學時期。果陣啲技巧out 哂。好後生真係無技巧，極直接甜言蜜語已經成功。而家新時代好似複雜好多。

應識一至日都返工

*該

唔得要work life balance
不過放假要做家務

屋企無人 琴晚好難先捱過左

6年鳥，慣左嚕

我好過你
尋晚去左Xmas party
有同事陪食好西玩交換禮物
你地都要搵人陪下，會過得愉快d

呢個世界無話無嘢係唔得既...

.
.
.
.
.
咁當然，有個人陪下又真係好啲既

有事嘅時候想搵個人呻下會特別掛住佢

因為未放下
巴絲打...仲會牽掛
衹要唔做傻事同埋做d傷害自己既野
回憶下細味下幾好呀
得閒喺度9噏下實有人聽到

hello絲打,long time no see

去睇戲嘛

呵呵
我tg改左名啦 唔比你add

剛剛跑完步 係精神既

我知呀

陣間我又打波,凍冰冰着背心好爽

因為唔想叫春了

我好撚渴望。

你講緊改tg名定跑步先?🙈🙊

btw聖誕plan好未?

就係好撚適應咁先大獲

痴撚咗線 又5點半都未訓

發惡夢醒左唔敢訓返

發惡夢見到邊個！！！

唉屌 夢到佢講分手

好厚面皮 仲好意思走入你個夢度

朋友去哂做節
有個日日傾嘅朋友明明得閒
睇住佢ig post同親戚食自助餐啲相 同埋係group到覆其他人
但係又唔覆我
諗住傾兩句睇下佢個邊有咩玩
如果可以吹兩句我已經好開心
唉 咁又坐左成日 浪費人生

星期一啦

笑左

又係咁。。。

之前都試過咁夢到
夢入面仲要喊多次

我都發過,唔知點解會喺夢有女友,仲要被分手。。。。明明我A0

想講野再冇人同你講真係好傷心
所以分左手之後遇到想分享既事 都會打blog
好似依然同緊佢分享咁

以前一見到想睇既戲 演唱會 展覽 舞台劇 都會話比佢聽
然後佢二話不說就會同我去
完成我所有大大小小既願望
分左手之後
我連戲都好少睇
快樂少一人分享 快樂就只剩一半

有好個outdoor嘅女友幾開心

I know that feel
每個星期六日都自己出街
去到遠啲但唔會撞到熟人既地方
自己呆坐 公園 海旁 就係唔想屋企人擔心
我諗好難再打開心菲

一樣呀
呢家星期六日好難捱
去邊都得一個人去
有事情想分享都無人可以一齊分享

完全適應唔到
好多嘢都唔知同邊個講好
成日都好掛住佢
個心好痛
成日都瞓唔着成個腦都係佢

真係好撚辛苦

絲打試下再比機會人,都係比機會自己

tg下d巴打

單身後遇到一個幾岩傾既人
但大家都block住咗 無發展到
諗返轉頭 應該都係自己未完完全全行出嚟 而唔係遇唔到岩既人

但我會加油

啱啱睇左你之前個post

你長駐感情台

最慘係我本來就應該屬於一個人，幾年前學咩人識女仔
分左手冇左個人冇埋自己一個人生活既能力，ON9到

佢已經好似五年乜都無發生過咁
move on左 enjoy緊無我既生活

但我仲停留係到喊緊

聖誕限定姐

絲打五年青春了
move on吧

係
一半呢首歌以前成日聽
而家又進入返呢個狀態

其實未 move on 但又遇到下個有好感可以點處理？對新一位會唔會好唔公平，明明成個腦都係 ex 的影子。

有冇偷偷間中昅下ex個 fb ig profile pic
我未戒甩

我會同新對象照直講
但佢話冇新既記憶又點取代舊既記憶 仲話會陪我一齊面對同忘記
要忘記一個人 真係口講咁易咩

同意